葵芳黨鐵有正義撚自發捉跳閘

各位手足請小心

咩自發
佢地收左錢架
睇住有蛇頭派錢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同佢講
見到跳閘可以同狗鐵職員講
掂你係非禮+普通襲擊
唔比你走係非法禁固
唔放手就開佢拖，跟住走，唔好同佢糾纏
記住
跳閘係唔關狗事
有狗埋黎第一時間拎張id出黎問佢洗唔撚洗查/搜身
咁做係先手令佢冇機會用懷疑你係ii/通輯犯之類原因留難你
之後就重覆第一點，覺得有人遺反狗鐵附例可以同職員講，問佢而家係秘撈定濫用納稅人既錢幫狗鐵做野
跟手直接走
同樣，如故意阻攔係犯法
最緊要大聲，惡
惡過佢佢就唔敢亂黎

多謝果幾位發聲嘅好人
一世平安

今晚仲有冇人唱歌

係咪好撚肥個個

係啊 慣犯黎？？

唔知 不過好似得把口 唔會追上去

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9